穿梭女友之間獨有插法像玩耍～

抽得好 插得鬼馬
可稱霸只有他

窿呀窿 快插窿
射呀射 射精吧